各位手足，同自己許下一個承諾 今生今世都唔會原諒呢班差佬

段崇智

我諗正常男人聽到啲風化案既女事主經過都會嬲到仆街

我屌你老母呀

聽撚完仲話我之後再同你傾傾？
係咪要知晒啲細節呀？ 根本就再對受害人造成二次傷害

我真係未撚見過啲咁仆街既校長
我都慶幸我無揀入中大

各位巴絲們
今生今世就算因爲仇恨憎恨而要落地獄
都要每日同自己講

我今生今世都唔會原諒所有Popo

仲有呀 江狗唔好唔記得自己講過咩

2019年8月30日：警方今天的每日例行記者會，有記者問到有人指控在被捕後遭警方性侵。江永祥回應指，匿名指控如此嚴重，如果接納，會世界大亂。並回應說，近期社會湧現很多不願意挺身而出、匿名的針對警方的投訴，而有關指控完全沒有理據支持，警方是理所當然否定

你收嗲啦 三毛
同謝蛇一齊共享大灣區福利未呀

今生今世 deal

你收嗲啦弱智仔
你全家幾撚時比人姦呀？你咪撚笑呀到時

好嬲，睇到喊
利申shitty人，雖然唔係中大仔女但身為一個大學生都感同身受

有無人知散仔爆鐘有幾多

呢個唔係仇恨，係義憤，我屌佢哋老母死仆街啦

痴撚柒線
就算係無關事既路人女
俾人性侵係正常男人都會嬲啦

屌你依家仲要係輪大米呀
你估拍AV果種輪姦呀

到我死果日都要搵閪狗換命

絕不原諒

如果我係個女既報完驚講晒個經過出黎 之後咪做晒浮屍囉

贏左果日
我要見到至少五隻狗投降之後比人私了

推

Push

一定唔會 放心

承諾唔得！
要！

立誓！

我認得個女仔把聲 佢就係之前聲援新屋嶺果個活動度 有企上台講野

我今生今世都唔會原諒所有Popo

嬲到震之後想喊

一定唔會

生生世世都唔撚會原諒佢地